我屌你老母民陣仲叫人著白衫去遊行

事源:
民陣周日反修例遊行 籲參與者穿白衣

係咪唔識咩係black bloc呀?等我wiki埋畀你班泛民睇

黑群（Black Bloc）是一種抗議遊行活動中使用的戰術，其特徵是每個人都穿著黑色服裝，使用圍巾、墨鏡、滑雪面罩、帶襯料的摩托車頭盔或其他隱瞞和保護面部的物品。如此著裝使參與者之間難以區分，從而用來隱藏遊行者的身份，阻礙當局的刑事起訴。同時它也可以用來保護面部和眼睛，防止執法者常用的諸如辣椒水噴霧劑等物造成的傷害和眩暈。該戰術讓團體呈現為一個龐大統一的群體，並且促進團結。黑塊的參與者往往是與無政府主義相關的人士。

你遊行仲叫人著白衫咁顯眼，一有咩衝突實畀人點相，夜晚仲大獲，反曬光咁係人都見到你。一係就畀咗機會你班泛民到時割席，實會話「著bloack bloc嗰堆唔係嚟遊行」

醒目嘅大家記得拎多幾套衫換，好好保護自己，跟大台之前用下個腦，做個聰明人

可能驚熱

我著定龜甲啦 屌 隨時駁火 眼罩 水 食糧乜都要多
依家777政府仲癲過689

和平理性都要自己保護自己啦 白衫 屌

望你哋6月10號之前快啲返屋企
咪撚阻住我第日返工

On9

傳開佢，最好就傳到俾班泛民知
搞遊行要有效果就要對所有情況都做好準備，我知道唔會人人都諗住要衝要盛，大部份人都係溫和派或者未做好心理準備，但最起碼著黑衫戴口罩會保護到自己同其他人

其實你班所謂勇武派鬧泛民民陣都鬧咗幾年，晨早就知唔係同路人，點解今時今日仲要痴佢地啲遊行然後就話佢地呢樣唔好嗰樣唔好？正如民建聯唔係同路人你都唔會屌佢做乜唔勇武，唔會「寄生」喺民建聯啲「保法治遊行」

溫馨提示 飯民已經提早割左席

你班友仲自作多情

唔去了 今次又推人去送死

全黑啦屌

成班左膠泛民只係想一心一意叫人捐款，69個日1千萬籌款並不是夢

冇人明白，要爭取就要戰爭

乜都妥協，叫honk，
我唔知中文點形容，但好多自以為理性既香港人就係依個狀態，真係好on9

泛民攪嘅遊行注定失敗

我唔反對著白衫跟大隊

佢地就係想咁
方便割蓆

唔反對當然冇問題，成件事好簡單，你認同民陣就跟民陣行，唔認同就另外自己搞，但唔好屌足五年（由雨傘計）都仲一路屌一路寄生喺人地度

民陣:邊個衝邊個係5毛

Black bloc 都係想人認唔出你
如果係全部白衫呢

民陣柒足咁多年你唔係第一日知

6月9日 唔贏唔走
戴罩黑衫

前排屌泛民會俾人話分化撚

籌錢有咩問題，點解建制派搞到咁多活動，就係因為有錢

建制就話用錢派蛇齋餅比班廢老，咁泛民呢用d錢去咗邊？

點解要屌，個個都要勇武？

我地一齊舉起呢個手勢 , 呢個手勢代表我地每一個人都有一次既生命 , 去實現無盡既夢想, ba la ba

樓主，真正勇武派唔需要大台，唔需要跟民陣

個遊行只係民陣做申請人，每個市民都係個體，到時想著啲咩做啲咩可以自己完全決定

所以根本唔使理民陣

我勸你地嗰日都係唔好咁勇

成堆人白色得你係黑色
要拉一定拉你先

一係跟大隊著白

暫時好似未有

真係好好奇69會玩成點

唔使嘈
支持勇武派與泛民左膠割席
8/6身先士卒以武制暴

跟大隊白色好似係

寄生?
口頭勇武果班人都唔知有冇出去示威

其實來個突擊 入面黑衫 即刻換哂佢
係咪重好

其實全白一樣做到個效果，又唔使熱，有咩問題？

民陣= on9

白色 水炮

打算著消防15級防爆衫褲可頭盔頭罩

移民

你地佔還佔 佔旺角好啦

以難以辨識嘅目的黎講
全黑衫vs全白衫
其實咪差唔多？

不過夜晚白衫顯眼啲係真

駁唔到大家星期一一齊擺工啦

所以琴日黃台仰李東昇有人問佢地香港政黨可以做咩 我真係心入面笑撚左

咁咪透哂

屌你老母

唔好去遊行，六七點等入黑直接black bloc去終點觀察。

笑死

咁都要嘈
帶多件衫好難咩？

望你快撚啲死

咁全白咪得 唔好咁文塞

好簡單
打算衝嘅著黑免
和平嘅著白色
等大家有個記認

咁你搞嘅一定成功？

呢張gif就咪撚玩膠la

總之就唔理你咩派，話之你企前中後邊個位都好，拎多幾套衫換實冇死
你入黑到終點仲著白衫就唔好怪我唔提你

冇出現過既遊行當然永遠唔會失敗

白衫唔吸熱日頭着
著到濕晒臭晒可以拎件黑衫換嘅

心水清嘅都知唔係同路人而係班屎忽鬼啦佢哋
篤灰賣隊友 起尾註 先係佢哋真正嘅政治目的
建制b隊呀屌你老母 仲唔肯醒

簡單答你，呢班人只係網上游魂，出黎少人。只能跟住泛民隊尾呃少少光環。咁佢地當然乜撚都做唔到，但又可以賴泛民割蓆篤灰去掩飾自己冇撚用。

屌咁即係家陣白衫定黑衫啊

屌你地係唔想你地害9其他人咋

5年前比人拉果班勇武派唔通又係職業政黨咩 都係素人來咋

你地口號叫到好熱血咁又end game又剩 一陣叫左d未參與過呢d野既後生仔出來 人地到時一時衝動比黑警拉左真係多得你地唔少 你知你地最與割席篤灰架啦

冇衝突，可以變 whitebloc

聽到我笑左出黎

又見到好多人話要武勇/非勇武分家
泛民on9就梗架啦，但Endgame都要玩分化
唔係傻就肯定壞

啊 留意下隔離左右既人既耳仔，d耳屎多既人除左帶有線既耳機外，仲會帶肉色無線耳機，好撚細粒，會積好多耳屎，你望見d耳仔唔係黑色loan既就係耳屎人啦，通常佢地都會自然自語

利申：耳屎專家

去洗耳洗眼先，希望有有心人開post出個注意事項

毛主席萬歲！

咪咁賤

呢樣真,本民青熱獨死撚世咩? 呢班冇主孤兒流浪狗冇人帶搶住出黎做大佬

咁撚熱仲叫人著黑衫 69撚真係好自私

第一個唔撚俾你返工, 同埋推你上前線

串得咁應叫啲網絡義士點駁

唔勇武都唔好篤灰

你只係講咗「點解要屌民陣」，但我講既論點係「點解要一路屌一路寄生」

假膠激將法去香港討論區baby kingdom做啦，一係你就入去TVB post入面

遊行就著白衫
搞事就著黑衫
好易分

其實係，就算佢地網上屌完民陣好大機會當日都唔會出來，因為從一開始屌民陣既動機就係想民陣做自己唔敢做既事，而唔係真係想爭奪運動既領導權

呢個世界唔係只有BLACK BLOC，
畀個例子你: 黃背心

班勇武撚人少,有本事就咪係食人口水尾做跟尾狗
點解唔去尖咀開一檔自己玩.,

3分1真勇氣
3分1網上游魂
3分1五毛

先白色，大單嘢再換黑

真相

哎呀屌佢老母，追數

去U記買d 30-50蚊既tee, 有咩事有得換色啊

到時夜晚去玩最緊要換下衫，仲有得yo下囡

換完隨手扔撚左佢先係溝女之道， ok

D囡見到換左衫，以為你係新仔，就從新溝過

利申：U記職員，主力摺衫(要跑數)

講起「用篤灰做藉口唔出來」又係好好笑，篤灰如果我冇理解錯係要自己人先篤到，例如警察出庭指證「義士」唔會當係篤灰，但如果班「勇武派」開口埋口泛民篤灰，其實即係仲當泛民係自己人，講出咗自己依然想寄生泛民既心理，亦即「一路屌一路寄生」

咁咪無咗Black bloc個原意囉
佢就係要大家一齊著到一樣樣
無份搞事嘅人掩護搞事嘅人

中色彈就出事

Push

真心，唔好理咩衫，唔好再鬥氣，唔通著白衫你攻擊會降低咩

所以著白

民陣你明啦

咁將black bloc 轉white bloc 有冇得諗？

有
以前亦有紅衫軍唔一定黑色

其實大家係想勇武想衝想搞大鑊野？
定係想和平普通遊行？
睇唔透
點解唔可以目標一致？

同埋咪玩埋曬啲咩換顏色衫遊戲啦
全部人著黑色咪得
帶齊啲裝備保護好自己
行得出嚟就唔係講玩
係有心就大家互相照應

要知道你哋宜家抗爭緊政府
胡椒噴霧、延伸手臂、水砲車、甚至橡膠子彈都要有應變對策
最緊要保護好自己

好醒

點解一定要一樣 我就著藍衫

做乜鬼

唔著上衫露肌肉

果陣時14年雨傘初期都未有咩勇武派 係有人衝 然後就比飯民篤灰

講返你個寄生論 叫得人唔好出 自然就都唔會去啦 所以冇寄生你地

再一次呼籲 太熱血既人唔好出去 黑警唔會理你地著黑衫定白衫 無論你咩門派 只要你稍有衝動 飯民必將你送比黑警

民陣係乜，係一個由好多組織同政黨組成既聯盟
光譜有激進有溫和，總之就好鬼闊
要求同存異同希望多人參加遊行
就一定係揀個比較溫和既方法搞行動

再講，民陣不嬲都和理非
唔搞激進抗爭有咩問題？
又無屌你衝
你點解要個路線從來唔同嘅組織去做你想做既野？
想自己衝完人地代你俾人拉？

搭單一句
記得買單程飛

事實

冇用，差佬實會有班人負責跟蹤

著定白衫冇壞，可以帶多件黑色換

咩叫攪事

係囉
諗嘢太死 咪全白囉
冇嘢㗎

目標一致，只係路線唔同，篤灰依然係死罪，但某程度同意唔少人只係幫自己搵藉口。

民陣叫人和理非tim

有乜好嬲，一齊改全白。
班泛民係咁賤

//果陣時14年雨傘初期都未有咩勇武派 係有人衝 然後就比飯民篤灰//
14 年已經知泛民會篤灰，即係 14 年已經知泛民唔係同路人，咁點解喺 19 年既今日仲會以「會被非同路人篤灰」做藉口唔出來呢？民建聯呢個非同路人由 97 年開始就「篤灰」，做乜 14 年會出來咁傻仔？

//講返你個寄生論 叫得人唔好出 自然就都唔會去啦 所以冇寄生你地//
我既寄生論係質疑緊樓主呢啲屌民陣但又要去（聲稱會去）既人

傻仔支那思維以為有道理就唔世理其他人做咩都得
篤灰可以驗你係鬼,費事你一個累全家

帶定兩套，咩色多人著就著咩色
咩色唔重要，重要在保護自己姐

真原意都係咁
大家睇路

男人著白色底衫咪得

2003年7.1, 個陣係叫人著黑衫.

結果係好多人熱過龍. 後尾完左7.1 之後好多人叫舉辦既人唔好用黑衫, 由期係夏天.

所以, 2003年之後, 夏天既遊行, 全部淺色衫.

會飛釘

帶兩套，著黑色做野，做完換白色入人群

大家小心用字，有警犬睇住

到時成條街都係泛民啲籌款街站，夠晒block。

捐錢，不了
遊行目的是表達訴求

大台味濃

老老豆豆今次唔係勇武既既好時機
不如正正常常咁行 谷人數比多d彈藥外國勢力
遲下包圍立法會再武勇都未遲

係全黑 全白 定上白下黑呀
全黑black bloc方便做野 但熱
全白white bloc無咁熱 但一入夜就反撚哂光 同埋邊到臨急臨忙搵係白褲比你 男人老狗著白褲又好核突

一係就全部人一齊黑褲啦
上身一係黑一係白

其實唔特登夾大部份人嘅褲都係深色或者黑色

屌你老味

單係著咩色衫都可以搞分化

咁唔團結點對抗呀

Pish

仲有唔好帶用開嘅手機去

黑底白間
白底黑間

冇後備點搞

去鴨寮街買 後備都唔好用

部電話一插過自己嘅電話卡 就可以追蹤到你

港豬驚死咁 6月10號返唔到工嘅咁你咪6月9號留起公司唔好走囉

仆街 未出發先分化
唔統一好既話著邊隻色都分分鐘變焦點

幫推

傾好著咩色再開post推上熱門提我

兒登真係抵比人叫兒登

黑色散熱快過白色

屌

民陣一早收曬風激進派著黑衫
叫人著白衫係想向激進派展示一遍白色人海
話畀激進派知香港人和理非係大多數

民陣幾時叫過endgame?
係呢度開post班友講咋wo
至於係呢度開post個班偏勇武多定泛民多
心照啦

從來策略係一邊軟一邊硬
有人做好人 有人做壞人
泛民主派做得好

佢有佢做
我有我做

泛民主派 和平示威先拉到一大班
平時唔上街的普通市民

有人出嚟 先有機會改變
之後的事 永遠無人知

但係吸熱喇嘛戇鳩仔

兒登仔話人兒登仔

你就兒
有冇計heat absorption呀
中三四都有教radiation heat loss efficiency 有幾低啦
著深色衫易中暑過白色衫是常識吧
讀死書讀到得嗰半桶水仲咁大支嘢

個集會係民陣攪. 即係黃絲.

召集出黎既, 9成9又係黃絲. 召集同出寂既人個主旨好清晰, 就係白衫遊行. 唔係武勇. 而每次呢d 大遊行, 99% 都係因為泛民同蘋果吹雞出黎既人. 你望下唔係黃絲召集既事, 有幾多人係出席既.

你彈出黎無啦啦叫人著黑衫. 件事其他你地攪清楚係點運作未?

佢哋都講到明嗰日唔會有升級行動
佢哋話過咗13號先再決定點升級
同埋佢哋希望6.9有一百萬人行出黎

幾撚on9先會叫人著白衫
唔係靠害就係篤灰

泛民講撚到今次endgame咁但原來唔諗住升級行完就散水
俾著犯民做avengers就仆街 Dr strange睇1億個結局都係輸 每次都係散水完場無諗過抗爭到底

你岩呀 回歸快23年 真明咗和平示威係無用

但也不代表少少既香港暴衝可以抗衡到 中共

應該全部人著迷彩 先岩
諗下成條街都迷彩 應該睇片唔夠5分鐘就頭暈

認同，你估班仆街真係為民主咩，有左民主仲邊有人課金丫，緊係想長做長有啦班仆街

著白色 萬一黑警屎眼噴墨咪有哂記號 on9架？

如果水車加顏料 黑警口噴屎 你話白色顯眼定黑色顯眼？

聽講啲呀伯叫雞 會買太空卡 幾十蚊都有 有埋網上
唔支持人叫雞

你走啦
我唔想搞大佢

弱智嘅企後啲叫下口號算啦

遊行抗爭係要，不過請大家唔好又信泛民，佢哋只會出賣，背叛同為自己利益著想，大家小心政權同時小心泛民背後插你一刀。

民主黨：譴責襲警行為 公民黨：譴責使用暴力者

泛民譴責衝擊立法會行為

金鐘帳篷藏疑似警察盾牌 糾察報警免被誣衊

依家好多post話咩大家合作，各有各做，真係屌你老母難聽過粗口，合作機會有好多，有邊次唔係泛民出賣收場

Fool me once shame on you,fool me twice shame on me,總之6月9日大家小心前都要小心後

白衫佢先見到你
唔係點叫你捐錢

一定要帶口罩，唔好用八達通，電話要有密碼，朋友間盡量唔好用真名稱呼

直頭靠害
自己累低個遊行人數

屌，你出去睇下幾多泛民打post,叫人合作，吹噓泛民打勝仗，係到改歷史話雨傘運動泛民學民幾大功勞，共產黨黎

本土派有料好心自己搞個遊行，
又要走去人地個度搞事

關sir港獨十死士

暑假咁多學生

屌你老母臭閪

個集會係民陣攪. 即係黃絲.

召集出黎既, 9成9又係黃絲. 即係召集人同遊行人9成都係黃絲。 召集同出席既人個主旨好清晰, 就係白衫遊行. 唔係武勇. 而每次呢d 大遊行, 99% 都係因為泛民同蘋果吹雞出黎既人. 你望下唔係黃絲召集既事, 有幾多人係出席既.

不論召集定係出席嘅人都無話武勇， 件事其他你地攪清楚係點運作未?

顯底了，原來心底果句係泛民，蘋果係咁撚偉大主導香港民主進度，明白了

露底

由day 1 召集嘅係民陣， 吹雞嘅係蘋果， 有邊一個部份你覺得唔係泛民？

69遊行民陣記招：6月9號升級言之尚早

我打咗場記招其他重點，有興趣可以聽下佢哋大計

知la,泛民好偉大，你咪遊行完比d掌聲自己，返屋企對住塊鏡話今日已經有階段性勝利

你依d咪共產黨思維lor,原來遊行你搞等於所有人要聽你枝笛，所有人出黎都等於支持你個人同組織

奉勸本土派，有時做多左，行為仲似建制b隊
反正每次遊行完左，你地都會係泛民活動後搞野
點解要係呢d時候搞分化?

咁袋可以點搞
但又要裝嘢

有d係真五毛
而家五毛99%都係扮本土之後屌泛民

卅鳩幾度著黑衫，笑左

所以選擇散水 好撚野
果然係政棍

帶多件衫囉 行到出晒汗換衫免汗臭好正常吖
大熱天時着到成身黑色未開始就熱撚死咗啦

你自己望下過去唔係泛民召集嘅事， 係有幾多人出席。 你有本事嘅就唔係寄生係泛民嘅召集， 而係武勇嘅人召集做你地要做嘅事。 你join 得人地嘅召集， 就唔該跟番人地嘅主旨， 即係普通嘅遊行。

無人會強迫你接受， 你唔認同呢種遊行方式， 你可以選擇唔join, 自己搵個日搞。呢個係你自由。 但係呢件事由day 1 已經係黃絲召集黃絲嘅遊行。 明未？

另外我想話， 你係香港武勇個意義係零。 成件事由田北俊把口講左係中央要做野， 香港政府係只負責執行。 即係話你炸撚左香港政府都唔會stop 到件事， 因為拍板個個係北京。 你要做到野嘅係去北京武勇。 所有人都知遊行亦唔會stop 到北京。 呢個遊行主要係show 俾美國睇， 俾佢出師有名打中國渣。

如果你仍然停留係武勇掉2舊磚， 包圍下立法會， 可以令北京跪低嘅話， 咁你需要尋求醫生幫助。 美國而家講緊幾千億貿易戰打緊中國， 中國都未肯跪低。 你點解會到雨革後咁多年， 仲會覺得香港人衝下立法會可以令中共跪低？ 你會唔會太天真？

個感覺好似睇 周星馳果套。上海灘賭神。

飛返去上海。 一堆人黑衫。一堆人紅衫

你精神分裂ar,如果中國政府咁強硬，你遊行黎做咩,你真係自打嘴巴到一個極點

你無睇清楚我講嘅野

read this again

所有人都知遊行亦唔會stop 到北京。 呢個遊行主要係show 俾美國睇， 俾佢出師有名打中國渣。

得遊行做到？咁依家黃台仰係德國做緊咩？

唔好咁一言堂

巴打好波 大大巴打落去呢d認唔切叻嘅柒頭到

你條死廢青有西野做咩，睇死你咪日日係屋企打飛機

由細到大都未聽過黑色散熱快
屌你讀唔成書仲大大聲

岩 我著黃衫

望天打掛？屌你唔撚係呀 邊個先係天真？
諗住乜力都唔付出鳩行下美帝就會出手嚟打救你？
人哋唔係奉旨兼無條件幫你㗎㗎 冇付出就冇收獲呀呀哥
自己香港自己救 說話就識講但做就唔夠佢打不了？唔撚係呀嘛

邊個咁得閒搞事 69係去和平遊行 遊行完就番歸聽日準時番工

咁能熱仲叫我著黑衫?冇能野呀樓主?

佢思維係話掂唔夠支那打 倒不如坐定定等美帝救 美帝一定會救我㗎係咪呀哈姆太郎

唔洗拗，兩全其美，白衫黑衫各有功能

日頭熱到仆街，留力著白色，日頭通常都冇事發生
日頭出完汗，夜晚換件換黑色衫繼續留守，黑夜配黑衫perfect

想轉黑衫嘅跟實某啲團體
咩團體？都係嗰啲啦，自己諗啦

總之冇dress code,最重要帶個人去

唔係得遊行做到, 係得美國做到.

雨革霸左條街半年. 全世界有邊份報紙係無上過頭條, 有邊個國家無譴責過中國? 中國根本唔理, 唔聽, 唔痛.

其他國家亦除左屌兩句, 係唔會有實則行動去制裁. 因為全部都係講錢. 包括當時既美國在內. 不過而家唯一希望, 係希望trump 見到遊行既數目多到 會包埋香港落佢個deal 入面打中國.

呢個係唯一, 亦係最後既可能. 因為一擺上議會係過硬. 因為呢個係中央要香港政府做既政治任務, 同高鐵一樣係你點反都係會過.

佢地想白衫染紅

我問緊係咪得遊行可以引起外國關注？

總之得泛民果套可以救世，泛民是香港的紅太陽

望你老母喺6月10號前俾各位巴打每人屌一次
你咪唔洗第日返工靠老母養囉

大學生唔好著soc tee果d

係因為香港人從未試過搞一場真正嘅protest
你都識講雨革動員咁撚多人咁撚多日都冇鳩用 何以認為今次69遊行完美帝就出師有名打支那 更何況佢而家冇咩？全面開戰緊添啦
你自己唔出力自救就望人一定會打救你？

我都講左, 由雨革後, 你見到所有野, 都係中央出手做. 香港政府係執行.

幾千億既貿易戰都未可以打到中共跪低, 你覺得點解你沖下立法會, 坐係北京un un 腳個個人會好驚跪低?

好多個人同報紙都講左, 呢次遊行唔係做俾大陸睇, 係做俾美國睇. 因為現時係只有佢地會stop 到中共. 否則係100% 過硬條例.

因為你有睇報紙既話, d 外國 領事咪講左是否做野係睇遊行人數囉.

玩 White Bloc,
到時有咩事推翻俾民陣班友

完全唔覺佢地有錯 佢地叫人著白 假設到時5050黑白 好似斑馬一樣 仲難分 可能佢地想咁

返啦返啦
放工返到黎你成家死撚哂

咪天真啦一定唔會咁

我話你聽 , 睇左幾年, 係無野stop 到中共. 無.

不論遊行定武勇都唔會停到. 佢地黨既穩定係高於所有一切. 所以先會立呢d 法例.

你講既自己救自己如果係沖下立法會, 俾你叻到霸埋佢啦. 對中共有咩威脅? 佢一樣好似4年前咁, 俾你玩半年係裡面. 佢唔會扣血架.

我都話, 你要武勇, 係去北京. 香港你反撚轉佢都唔會屌你, proved 左係佢唔撚理你.

咁係咪真係望人打救? 係, 除左咁, 我諗唔到有咩方法.

妥協唔係問題，但大前提係大家咁高咁大，立場對等
但依家香港都退完再退，窮途末路，仲有乜可以妥協
要退都係咁多年得寸進尺嘅政府先

著白衫方便喺路口叫「開路開路」！
和平非暴力俾掌聲自己唔該

要革命就一定要流血，和平理性非暴力，共產黨理Q得你死啦，個立法 一班就靠反共 撈油水，一班佔多數建制就奶共，主力投票通過，你理性 佢地都只可會挑戰你地人民底線，只係睇下你地可以去到幾低，到有一日爆 咪會反起來 推倒，一日未爆 做幾多都視而不見。

如果如果我聽日做特首我即刻撤回呢條條例

水車加顏料 黑警口噴屎 你話白色顯眼定黑色顯眼？
冇咗如果 意思有冇變到？ 咁低級嘅反駁都講出嚟 ugrad未？

有如果同冇如果意思一樣? 你中文拎U架? 人地考慮既野一定比你少? 唔好睇得自己咁高啦

咪有防水套既...笠背囊果D

有d 癲d既，用防水袋背囊，銅鑼灣柏寧咪有間運動用品店，DExxxxxxx唔記得唔識串，有呢d 款好平

你再袋個環保袋，有咩咪一鳩扔哂落環保袋度，防水袋扔撚左佢，當你百幾二百一個，救到下命都叫抵

不過你換到衫都好夠

記住帶衫去換，同埋畀人拉咗之後乜都唔好認，乜都唔好講。

果日一定會有水車，水車一定加顏料？拎啲假設嘢出黎講
我只係知果日一定會有家長帶小朋友，一定會有老人家，果日有30度，白色衫係咪會減低大家中暑機會？ 諗嘢咪咁窄啦

然後當日35度

帶多架單車去

你嘅思維咪困咗係升級係佔領佔領同佔領 而無視其他可能性同連鎖反應囉 包括埋你所講嘅外國勢力嘅行動
雨革之所以失敗 係因為連自己地方政府嘅執政地位行政能力都動搖唔到 係因為各種各樣錯失時機決策失誤 而唔係佔領呢樣嘢唔可行
係香港呢個彈丸之地的確係搞唔到中共 所以從來都唔係搞中共 而係要搞政府呢個代理人
中共自己都冇實質權力去治香港要靠中聯辦做傳聲筒政府做代理人 要做嘅唔係推翻中共而係令政府失勢 咁先有後話
唔好講出老解 出老解外國勢力更加有口實插手 仲更加合你心水

仲有啊...你班唔撚用華為既漢奸走狗...

用咩蘋果三星做電話果D撚樣

記得 記得

呢幾日轉做pw解鎖，咪撚戇鳩鳩又用touch id face id

呢d 咁撚唔安全既開鎖方法係我華為面前簡直垃圾

有咩野乜都唔好講之外，亦小心個電話俾人搞

唔用華為既下場本應如此！

利申：華為fans(已變磚)

你自己睇下水車有乜功能同之後黑警點捉人先啦笨柒 你仲企係黑警果邊幫佢諗埋

先唔講你係咪黑警 簡單一句 你6月9係咪去先？你係去嘅 咁你鐘意著白色彩色都沒問題架 你為咗冇咁熱 增加自己比人捉嘅風險 你都有絕頂聰明嘅智慧 入到監倉仲熱啊 醒目仔

Agger
認同樓上巴打講
大家路線唔同
宜家多一個人出嚟
就算和理非遊行都好呀

呢d post 既目的係咩好明顯啦，講黎講去咪又係叫人唔好去遊行

exactly

其實道理好簡單

網上號召黑衫既擺明有下場，準備好去金鐘M 記食蝦堡

但69依壇野一定要多人，合家歡和理非都歡迎
啲小朋友呀家長呀唔食得M記熱氣嘢，咪着白衫。到時起金鐘你想番屋企食飯唔會有人阻你

民陣既呼籲好簡單，就係話俾 “主流港人” 聽唔洗怕，想健康飲食既都可以出嚟

當然黑衫愈多係愈好

成個回覆唔係假設就係踏低人，有冇啲實質嘢講下？鬧人笨柒顯得自己冇咁笨柒？活係自己世界，只會用自己角度去諗，思想狹窄，腦入面得返勇武，點樣唔會俾人拉
今次會咁多人關注，咁多聲音，係因為好多唔同人嘅努力，你揀勇武冇人會阻你，但同時有好多老弱婦孺會出黎和平表達自己嘅意見同立場，世事無絕對，和平抗議定勇武有用，冇人落到定論，你同我都唔得，我會專重每個人自己嘅選擇，你呢？

去遊行 唔洗預我
為什麼 要排喜茶 排完番屋企玩豆陰

上班都無人屌 擺明大陸仔整

不過黑衫, 無冷氣會死喎

白天白衫
夜晚黑衫
就係咁簡單
出汗 帶多套換唔係好重

叫你衝中聯辦個陣，點解你又縮入左你老母閪

青政叫你出嚟衝中聯辦 點解唔出???
泛民叫人遊行，你就話唔比衝?
自己唔識搞??

零三七一，叫人著黑衫，結果熱撚到仆街。我係其中一個。
零四開始叫人著白衫。

等你地個個俾人拉曬
咁熱 我屋企打機好過
唔好阻我星期一返工

冇分別, 一樣係中皮膚洗唔甩

有鬼著black bloc混入尼你點分? 我係中聯辦一定搵人Black bloc 搞破壞再入你數，隨時提出嗰個都係鬼。
一定著白衫

你睇多少少書先再討論落去啦，基本concept未識好難同你去到一個學術層面嘅討論

Google 下 Thermodynamics 了解下個basic先，亦都推薦你睇下 Engineering Thermodynamics: Work and Heat Transfer by G. F. C. Rogers; Yon Richard Mayhew, 1992

睇到有咩唔明可以喺學術台開個post，我同好多巴打都好樂意一齊討論下

同埋好睇啲顏料上唔上到黑色布料啫
上到嘅話係黑色上仲顯眼

Sor 巴打，我send錯，唔喺想覆你，喺想覆唔明個個

收集黑警賊嘅顏色水同胡椒水，給地鐵站補充水份。

其實黑色真係散熱快啲，不過吸熱都會快啲，所以有陽光黑色特別熱

我都係帶定兩套衫

擺明要區分你哋啦

我10號之後就上黎打搞伯母
相信好多連登巴打等住屌你老母

唔近視最好戴大框平光眼鏡

On9連登仔 想出黎又怕 著黑白衫有分別？ 要點你相黑白衫都一鳩樣點到啦 咩年代呀 講緊cctv都全高清啦 啲mon睇到4k8k架啦 有心搞你著咩色唔一樣呀 再講夜晚人地無燈？同埋香港既夜晚你估好似森林咁黑到睇唔到？ 啲邏輯比人食撚晒？ 屌仲叫人咁撚熱著黑色 做撚作到。大熱天時著黑色全世界中暑？同埋著黑色就會見唔到？黑白色咪一鳩樣。真係無腦到極點 笑撚死

一蚊都唔會比！

完全同意，黑衫夜晚散熱快過白衫啦

黑色emit同absorb infra-red係好過白色 仲好意思話人讀唔成書
但喺陽光下夏天係應該著白色衫

口頭勇武派真係
唔係著黑色又話易認
著左黑色又話冇人行頭自己唔衝喇
因為行頭實比人認到
結果就不斷搵藉口屌柒你地先，永遠唔會行動

守護香港 請廣傳
為保持紀律部隊在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久不能入境歐美國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹暴力

聽民陣？想繼續唱今天我

點解呢個遊行係屬於民陣

點解要改呢一張GIF
點撚解要抺黑佢當年既行動 ?
我屌你老母 !

到時開槍打到你地成身血
著白衫人地先影到相 顯得夠慘烈

世間有人規定BLACK BLOC一定要黑？
全部示威者都白色咪一樣

現時情況下，
建議想衝既穿黑
一係ON9，
一係鬼

你20萬人都白，已經係掩護緊主動出手既人

你老尾著咩色衫都屌返餐

真係成事不足

小學畢業未？

好似係你地未畢業

在戶外、有陽光照射的情況下，黑色、深色的衣服會吸收各種波長的光，溫度容易上升，而白色、淺色的衣服則可反射太陽的熱輻射，因此在艷陽下穿黑色的衣服會感覺較熱。 反之，到了室內、沒有陽光的情況下，原本吸了熱的黑色、深色衣服，溫度較環境來得高，為達到熱平衡會快速地散熱，反而比白色、淺色衣服來得涼爽。

條友搞分化，唔洗認真答佢㗎

講真 最好帶個拎個口罩出街 到時見到有堆平頭佬鬼鬼鼠鼠影鳩你個時要帶住

要求連衛兵總指揮出黎解話

既然佢地而家呼籲D人著白衫, 咁會唔會反其道而行, 跟埋佢地著白衫, 到時全世界都白, 會唔會一樣做到black bloc既效果?

你慌死聽民陣吹雞出黎著白衫既人會跟你衝咩
就算真係有d弱智死出黎著白衫衝
人地唔識保護自己咁有撚計

會大件事我切柒

所以笑撚死，泛民搞嘅我一定唔會去

著黑色搏中暑

三毛算唔算SOHO？唔係喺屋企就返到工咩？